{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950016'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-04",
        "domain": "음식점",
        "title": "위건강에 좋은 양배추김치"
    },
    "text": "中身の充実、金は料理研究家ののレシピを見て、このよって作りました。調理時間は60分以内であり、必要な材料はキャベツ、キュウリ、事実派、たまねぎ、天日塩、干し、刻んだ生姜、トンマヌル、えびの塩辛、砂糖です。キャベツは洗わず4等分して植えを除去して、3cm長さで切りました。きゅうりは洗って6cm長さに切ります。水8カップに天日塩1カップを入れてキャベツの漬物物を作り、キャベツを入れて3時間にわたって漬けてくれます。Tipで30分に一度ずつ覆してするのがいいです。水5カップに天日塩13カップを入れてキュウリの漬物物を作り、キュウリを入れて2時間漬けてくれます。Tipにジャパクハにキュウリを生んで漬けてこそ、キュウリがさくさくとしています。キャベツが漬かったら23回洗ってふるいに支えて水気を切って、キュウリが漬かったら綿のふろしきにきゅうりを上げて固く組むます。干したトウガラシの種を除去して使用しなくて赤トウガラシを使用し、ミキサーに干し水2カップを入れて行った後、生姜を薄く掻きまぜてくれました。生姜がなく、ジンジャーパウダーを代わりに使用しました。唐辛子に生姜を入れて一緒に行った後、トンマヌルを入れてちょっと行きました。薬味をボールに発表し、ミキサーに残りのタレは水を少し入れて振って味付けに腫れました。砂糖3Tとアミの塩辛の2Tを入れてタレを完成しました。このキャベツ、キュウリ、タレを入れて和えて、3cm長さに切ったワケギと千切りしたタマネギを入れて和えました。そしてつけもの桶に入れて保管することもできます。すぐ食べるためには、酢を入れて和えて食べて、身につけて甘酸っぱいに召し上がったらいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はキャベツとキュウリの浅漬けです。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "この料理の材料はキャベツ、キュウリ、天日塩、干し唐辛子、刻んだ生姜、トンマヌル、えびの塩辛、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "キャベツの漬物を作るために何を使いますか？",
            "answer": "キャベツの漬物を作るためには、キャベツ、天日塩、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "キュウリの漬物を作るために何を使いますか？",
            "answer": "キュウリの漬物を作るためには、キュウリ、天日塩、水が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャベツとキュウリを漬ける時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キャベツは3時間、キュウリは2時間漬けます。"
        },
        {
            "question": "キャベツとキュウリを漬ける際のTipはありますか？",
            "answer": "キャベツを漬ける際には、30分ごとに覆っておくのが良いです。キュウリを漬ける際には、ジャパクハにキュウリを生んで漬けるとキュウリがさくさくとなります。"
        },
        {
            "question": "キャベツとキュウリを漬け終わったらどうすればいいですか？",
            "answer": "キャベツが漬かったら洗って水気を切ります。キュウリが漬かったら絞ったキュウリを固く組んでください。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "タレの作り方は、ミキサーに干し唐辛子、生姜、トンマヌル、砂糖、えびの塩辛を入れて混ぜ、水を少しずつ加えて味付けします。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように料理を仕上げればいいですか？",
            "answer": "最後にキャベツ、キュウリ、タレを和えて、ワケギとタマネギを加えて和えます。また、つけもの桶に入れて保管することもできます。すぐに食べる場合は、酢を加えて和えて召し上がってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 475
    }
}